點睇到英國解密左嘅文件

有無人知

要去national archive睇

應該要親身飛去倫敦睇

去 national archive

多謝巴打
即刻上去睇睇先

不了
費時中武漢肺炎

Thx巴打

費事

唔係昆你，個national archive真係係倫敦，上網好似無得睇，要親身去。

之前去倫敦想去參觀，但最後無去

原來係咁，唔怪得之個網好少野睇
Thx 巴打 好有心搵埋資料

Thx 巴打
咁睇黎將來有機會再去

睇李彭廣本書

英國解密檔案

終於搵到la
Thxxxxxxx